法唔法國 d 廢老成日第一時間落巴士

成日拎住支拐掌霸第一個落車 又行得慢又驚撞到佢

佢地時日無多，所以係趕啲